O presente anexo inclui uma imagem do Diagrama dos Casos de Uso (nível 1) da \textit{MeiDash}.
\begin{figure}[H]
\includegraphics[height=14.00cm]{Figures/D3/UseCaseDiagram1.png}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação Esquemática do Diagrama dos Casos de Uso (nível 1).}
\vspace*{2mm}
\end{figure}